成吉思汗都可以被中國人 韓國人話咩都話係佢又有咩問題?

成吉思汗都可以被中國人

韓國人話咩都話係佢又有咩問題?e.g端午節是韓國

其實我地話自己係韓國人都可以/韓國人都可以話自己係中國人
其實韓國人話咩都係佢地其實都唔錯得曬

自古以來韓國曾是中國的附屬國，可以視作曾經一個國家過，於是......中國這些曾是韓國的，中國某某人曾是韓國人

其實中國係咩概念?請指教
如果第二次世界大戰日本勝利左 會唔會都被中國人?定會係我地被日本人

元朝 色目人>漢人
可惜左元朝咁快玩完 如果唔係中國人血統應該有好多歐人血統